世界大學生運動會(Live)

搵到link有得睇
依家有舉重/跳水/棒球

Like 世大運Facebook page 都有